[慎入]商場靈異照。。

五隻。。好猛。。

啲人一走晒佢地就開車架啦

屌唔記得貼link

我睇到六隻

唔好再嚟偷影me ok？

好恐怖

關平最愛

你係邊隻

係囉

屌你 咁撚恐怖貼link咪算

Sorli ar

mikiki?

Yes

屌你，個心離咗一離

有7隻喎

點止7隻...我見到9隻

日光日白都有。。

唔夠膽仔細睇呀